支那狗係咪又想用返同一招將国安法拖撚到美國大選？

屌 你班柒頭醒下啦
完全切斷香港支那同美國關係係最後一招
但係美國前面仲有好多招未用
1難民計劃
2撤廠撤資金
3出制裁LIST
4逼你為武漢肺炎單野賠錢
你以為得你先識SPIN走国內問題咩
你隻病毒監生整死侵仔隻經濟牌
又煽動ANTIFA去搞到人地本土暴動
逼撚到侵仔得返打支那牌先至有希望連任
而家侵仔想縮都無撚得縮 佢一縮少少就俾民主黨同自己黨內D人屌返上船
支那你仲想拖国安法拖到11月大選係咪傻撚左

係呢度我建議早死早超生